其實藍絲廢老點證明自己係社會主流？

次次港大民調政府就咁低分得咁低分
但係出親街就平行時空
次次搭車都廢老share 支那fake news/睇港人港地
食飯又見大把藍絲share自己d偉論
究竟佢地可以點動員發揮影響力

藍絲廢老有思考能力就唔係藍絲廢老啦

睇得藍絲片多會腦殘
睇埋啲左剪右剪嘅片當真實

佢地一向唔係主流
咁點証明

都唔係大把愛國真心膠
屌極都唔化

去facebook有時d comment
好多都照用真身屌後生收錢搞事

因為有藍絲圈子
同連登差唔多
FB YOUTUBE WHATSAPP GROUP
全部都係藍既
講既野全部都係藍既
以為自己好多人
NOW 時事全方位頭先都有個ON9話自己係主流

佢又冇錯

係佢個social group黎講
而且藍絲唔似黃絲
會出黎遊行

話公務員搞事，醫生護士又搞事
律師又搞事，老師又教壞學生
講到各行各業都搞事

同時又會覺得自己係主流

話自己係主流，我話咁投票啦
你地應該爭取普選同公投
佢地就咦咦哦哦

YAHOO
香討
UWANT
FB
YOUTUBE
藍既圈子多到嘔
高登都係熱狗圈

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

投票囉怕你呀
保皇黨都係投出黎

750-200=550

14億能量藍絲

其實睇返每次立法會同區選人數就明，佢地人口出到儘大約有香港4成人…只係佢地on9 唔識留意呢d位，唔知自己先係少人果邊，以為全世界都用徵訊

西九區議員
1998年至2000年：劉千石、涂謹申、曾鈺成
2000年至2004年：劉千石、馮檢基、曾鈺成、涂謹申
2004年至2008年：曾鈺成、涂謹申、馮檢基、劉千石
2008年至2012年：李慧琼、黃毓民→黃毓民、馮檢基、涂謹申、梁美芬
2012年至2016年：蔣麗芸、黃毓民、毛孟靜、黃碧雲、梁美芬
2016年至今：蔣麗芸、梁美芬、劉小麗→陳凱欣、毛孟靜、黃碧雲、游蕙禎→鄭泳舜
睇下幾多保皇狗

Youtube睇見廢老藍絲廢up
叫Albert Yip
差唔多好多片上萬
過十萬都有

廢柴社會低下階層
死廢老
綜援佬
覺得自己先係岩
社會高學歷大學生精英階層錯

佢地永遠都留係自己同溫層入邊
會話我身邊D朋友個個都乜乜柒柒咁

區議會選舉到
到時睇下投票比率咪知
不過有d驚港共搞票箱

達克效應（英語：Dunning-Kruger effect），是一種認知偏差，能力欠缺的人有一種虛幻的自我優越感，錯誤地認為自己比真實情況更加優秀。簡言之即：庸人容易因欠缺自知之明而自我膨脹。

成日話自己沉默的大多數
屌你老母根本無撚敵
叫佢證明又話明呢堆人唔會出黎遊行
總之主流係撐政府

同信耶蘇一樣
所謂沉默的大多數根本就係咁佢地既信仰

自己的認知就叫常理，所謂的社會經驗導化佢地有咁嘅價值觀。

係大陸你死左啦
呀叔唔識野，不過你搞破壞就唔岩
拉晒佢就岩架啦，香港咁自由都唔珍惜

某程度上，英國殖民地係好成功奴化左一代香港人，中共上台後再加強對威權嘅崇拜。

你用16型人格都可以分到有小部分人係傾向服從

回音室效應